自卑既毒撚

有冇人行出街成日覺得d人用岐視既眼光望住自己
定係我太有自信以為自己咁有存在感 其實根本冇人會見到我到留意我

其實根本冇人會理你, 除非你個樣生到吳彥祖咁

hi巴打
世上永遠都有同你一樣嘅人，我就係個人版
唔好咁在意，因為個真相往往係根本冇人理你，係你諗得太多
利申 失敗者